就算唔燒死，啲煙都可以焗死人

小心啲好無？

拉

拉
就算錯手燒死左人 都係沙石
又唔係手足

咁樣又負評
我又無撚割
有火魔法燒平民都唔燒宿舍
為一間死物鋪焗晒成棟大廈啲人，你覺得真係有道理？